屌你老母3台呃鳩人1.1gb仲慢過2mb plan

長期都係慢到仆街
係未痴撚咗線

打去屌鳩佢老母

要重新開機? 我幾次都係咁